Princess Connect Re:dive [28] 歡迎新朋友 瑠衣將成最大贏家

日版公式web :

Twitter :

Radio :

APP STORE :

GOOGLE PLAY :

台版
APP STORE :

GOOLE PLAY :

留名

瑠衣係天

Q: 新手台服應該去美食/真步？
A: 100%去真步 即使2邊要追到頂都唔容易 真步公會數目少 好容易就拎到唔錯既獎勵 對培育角色好大幫助

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 有無咩建議首抽?
A: 黑騎 偶像 狼劍 (詳請留言問巴打)
追加:最重要有愛 大多數都有用同埋有得換 唔洗擔心咁多 時間先係一切

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如布丁/抖M/抖S (下個POST補圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中峰/後防/魔法師/補師

Q:現存有咩角色？同埋我睇唔你哋啲稱呼
A:睇呢個表啦，通常都係叫佢啲特徵/聲優名

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpngate
用法:
1 安裝openvpn
2 上[url]搵server[/url]，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)

3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

首抽推薦:
女帝

真琴

泳裝凱留

純

萬聖忍

基本上有三隻冇得抽 去淘寶買Ac 記得買真步SER

封面推薦:
泳裝飯團

妮諾黑貓熊鎚

超新手留名

抖S抖M係邊兩隻？

S 深月
M 空花

平時冇入POST
每日6管清日任休閒玩家路過

多謝大家承讓

差3lv 50嗰陣入左活動

新手留名

話時話 台服 美食SER有冇連登公會
而家果個HEAHEA地

番工時段搶1001 可恥

27直接跳過？

之前有2個25 上一個post應該係27

上一個po本身係27

e度吹水多過打機(信我)
多d入黎一齊吹

係我錯

玩左咁耐都未有月月
唉..都就夠公會幣換隻番黎

原來如此

Diu 冇睇,只係e 幾下已經好sad

未撚驚過

我都玩到9x級先有月月同純
然後拎到已經可以直接五星

公會幣好難拎...
而家買到120碎左右
即係巴打唔建議直接換?
咁又係..換完得3星都係冇乜用

又係你贏

朋班巴打會建議你用女神上4星

準備用女神上伊莉雅4星先
而家3星PK勁快死

奸巴。好似好耐無出現

我有
只係夜晚少左出聲

冇就可以換 女神上4用住先再儲碎片上5
因為我當時未夠145換唔到 但點知抽萬聖忍嗰下抽中咗
然後女神石+儲落戰隊幣買嘅碎片 直接五星

有無美食千內公會收我?

四葉黨快啲幫忙趕走呢到既其他派

趕條毛
琴日我都已經想上吊了

唔好逼我呢個POST用幾個AC搶1001

說好的零奈光環

想問大家綠寶石耳環係咪刷第一個關卡
好難跌

冇計 佐倉同松岡係無的關係
逆輸入到埋作品入面

一直都係大家ff

有無入公會 而家入公會應該都會好多人比你
刷既話我以前好似刷開有2個耳環嗰關

唔好開心得咁早住

有啊 但係好多裝都要耳環 唔夠用

請參考偽戀 - 小野寺

變動漫post

有名你叫 殿堂級動畫rpg

幾多LV呀 入咗活動未 50LV未入活動既話可以入去優先刷活動關卡先 除咗升LV升得快啲 仲可以刷到金裝 耳環都有時會跌

養生驚無野好傾咪傾其他野

頭10 頭30 頭50 頭100 頭250 都有

有冇會肯收我
得99LV

250 最低要求應該都要 107lv 因為黎緊會開到110

刷main quest十幾場0 碎片
仲要金武20粒一把

慢慢farm下先啦唯有

習慣就好

等佢活動加倍掉率先爆刷啦
爽好多

建議你瘋狂刷活動副本除咗升LV升快啲 又可以多啲券打多幾次王 又順便有小小金裝

宜家日日54lv
日日清活動hard
但手殘未50lv早左入活動宜家刷緊1-5拎卷
唔夠hard boss打

你打1-15有無金裝?

唔見有

終於49 lv

抽下流未

慘

而加d毒撚咁惡既
係咪青山走犯

似中二病多
媽的貢丸

活動係指公會戰？
定係萬聖節
我玩緊台版

萬聖節

真。老公

sonet 真係犀利次次更新都有新禮包咁濟
應該小海女蝕到pk

圖都無張，話自己大課長，搵鬼信咩

聽講係扮緊國動

我2服得53lv都入左頭300公會了

hard 打5場先完到一隻

咁就留番最後嗰日一砲過打啦
嗰陣你隊野一定勁過依家

我都係3場

日版得返後日朝早
Molamola

真步服競技場分區9好爽
63lv 35k-36k戰力已經穩頭50名
但公主競技場分區3比人屌打到仆街
3隊31-32k都係千9名

真步咁少人玩
你肯爆多幾管升上去已經穩20/30內

3v3 少人打好多，我都 3 區

我都3v3 3區 2隊40000戰卡350名

咁多巴打3v3 3區
手下留情

頭10叫人手下留情

邊有，咪屈禾

記錯PVP?

兩邊都錯

琴晚比我report條改掛狗，出左公告停左權

第一次兩金箱

聽日個池...

日服新手想問下呢家個pool抵唔抵抽

恭喜你用晒運

岩岩想問下大家覺唔覺今日N1-15出少左卷
睇嚟聽日可以一抽入魂

聽日幾點有得抽...

得5000幾石係手

好似4點

明天20抽試水溫

咩事呀條友，狂食石non stop連打我十五場

佢應該係想屌你屎眼

咪將fgo搞基既風氣帶黎呢到

梳 我今日打第一都打左1x場

跟你 20 抽, 再大你 50石 1抽

聽日10張券唔中就skip
大家之後限角好多 要沉住氣

新年優衣>ALL

E隻唔勁咩 ?

常駐角 可以歪出嚟

我係非洲人應該歪唔到

抽埋正月優衣 情人節姐姐同夏娜
咁都Y唔中就真係信你非啦

聽日20抽算 留石正月優衣

夏娜

活動邊關多網跌?

岩岩打到h 1-5

裝

10張對你黎講太多啦

關關都差唔多啦 打1-5都有金裝就刷1-5 體力消耗少啲可以多打幾場

新手想問而加21lv係咪唔可以打萬聖活動住？要玩到50lv先可以打？

最好50lv先打 因為會跌金裝
21lv升50好快 食少少體2日內升上去 依家活動有1.5倍經加上又有r6金裝好啱新手用

你地公會唔洗咩

休閒養生儲角mode

應該同禾地呢d休閒公會講啦
前排公會冇下流就滾蛋

我公會啲人個個都等限定先博歪流夏

想10抽試試

幾時出。我歪左幾百抽。都無秋奶同初音，中二

幾百姐，一隻忍都抽鳩左我500 啦

買包包唔係抵啲咩

買左8 包，抽到400，橫掂都要上五星，咪同佢死鬥

我忍抽左二百幾先抽到, 之後送既100抽,抽左3-4隻出黎

好野，1 碎都冇，聽日個池一抽入魂

下次要識沉住氣

我啱啱玩嘅時候 純up池起碼吞咗我4~5萬石屌佢老母
最後我係上次活動農出嚟
然後合成之後

我就抽到純

冇金箱嘅一齊一抽入魂

望夠碎片係咪直開?定等歪直上4星?

直接開，有課月卡=無限地城幣

望好實用 我會合成然後地下城硬幣上5

我終於過到地下城ex
成日凝住自己過唔到
點知auto 三倍速打完

公廁望

上次萬聖忍池我出10彩幾乎一半都係佢

公廁忍

我老婆邊忽公廁

thx

好似無話必要

All in 呢隻不如谷爆怜黎打公會戰

玩咗幾日 54lv 150抽左右得呢幾隻三星

建唔建議抽下個pool 定係有留石下次

首頁推薦一隻都冇點玩

唔想買首抽

想自己養 點知就非到仆街

y not both

咁你儲石等下個限定先抽啦 或者等3星加倍

呢隊野打到後面,如果你想玩落去會勁後悔
入公會冇人收, 關又卡, 極速棄驚

有話咩，好似係話冇必要5

唔買ac 有排你非

我都冇買，全部自己抽同養

不過講真建議起碼第一抽要有隻月月先開。我果陣一隻月月開左黎玩，冇坦焗用空花黎坦，係好難捱但其實幾有成功感。

利申：愈課愈多

但係自己又鍾意慢慢升

月卡都課埋 應該冇咁快棄

你課月卡個幾十蚊,拎去買首抽,都已經好好發展
我係過來人, 30蚊起家,(之前唔識選神角起手) 都係課下月卡黎玩
不過後面齊哂要既角

我見月月 望 黑騎嗰啲有得自己合所以先開

點知除咗月月其他都勁難攞

首抽可以自己刷 又可以買acc

黑騎要打到14-3先可以儲碎片

你咁歐點同

其實我係想休閒慢慢升

係咪抽新年優衣會好啲 定情人姐姐

月月先最難攞

打錯 我想講望

朋要儲半年

今日10至20抽就收手

多角唔是歐喎

課出黎架屌

玩到60lv 唔先點升人同set陣

（抽左隻伊莉亞之後想放佢做主力輸出，
但又好易自殺）

暫時想：小雪，優花梨，伊莉亞，望，空花

唔知啱唔啱 求大家指教

PVE 1v1 3v3 、攻/防 戰隊戰

請問你想問.....

你指打PVP定主線呀 不過好少人權角

伊莉亞唔想佢極速自爆就帶充電

如果PVE 同競技場 攻同守 應該用咩好？

兩個有咩分別要注意嘅 ，啱啱玩唔係好識

充電係咪指有技回復TP 果d

冇錯
雪 咲戀 酒鬼 真步嗰啲

雪我未用過
但酒鬼的話一定要將伊利亞放第四位

PVE: 望 月月 智 狗拳 優衣，其實你太多角都冇，頂住先，地下城換隻真步出黎PVE 即刻easy mode

PVP：望 伊莉亞 雪 酒鬼 空花

有智望同可可蘿都過到好多既應該
要法輸出既時候就用EZR

萬聖眼球我大爆死
希望消完業障可以抽到流夏
20抽入魂已經滿足

不如公主整個換裝系統啦

可以同公會啲人rank換rank 咁就唔洗白捐/冇人捐

冇咩用，大家都係缺嗰幾樣

我想要朋啲咩刀咩刀 但手上一堆魔裝

之後我係公會話用裝換裝

我劍同法杖都好缺

斧頭冇撚用就600幾個

個個角色都要劍

嚟緊隻流夏唔記得係刀定劍

咁靜既 新角係咪no one care

首抽推薦冇得抽個3隻，淘寶得泳裝有得買

常駐角有咩好care

有愛就要抽爆最型既角色

買ac就最好搵有女帝月月+部份限角

中

歐洲人上水啦

風

廿抽唔中， 皮已收

10抽有彩光以後收得工 點知歪咗ezr

怕爆 終於可以做一次海豹

月月係唔係=女帝？
女帝得返台服有

月月=真琴

你玩日服

20抽出真步(變石)
垃圾game

抽左100抽先出彩。仲要2彩都係同一隻

10粒 28粒石 可以收手

13500石全部變母豬

130抽收工

值咩？

ALLIN

咁快升5星

5星 課長

守紀律，每日50石抽下就算

.GUN

唔怕啦 我公會唔要求有 莫講話要人卡3星

我主pvp實5星

係，因為之後過日本

8包+160抽?

忍唔住手
淨係課咗一個奇幻包
其餘係競賽派彩
都唔算好心痛
限定角再戰

前重課玩家
今次算少了

點跟 一萬六帶回家

我忍

乜鳩
我160抽先中
非洲人

非洲+1
未中 收手了

日服應該呢幾隻要有,泳裝會復刻
仲有邊幾隻要問下其他日服巴打

上次萬忍抽極都冇
今次十抽入魂

呢隻值唔值女豬石5星?

正常卡3星就夠

160抽就叫非洲

夠數升女帝 5 星
15000 石 get(有血有汗)

屌

你

老

母

新lihkg 準備踢d 唔出現係line 群既人，有興趣就留名放角色圖睇睇

P.S. line 群有時有福利圖睇

。。。

好，thx ching
其實台日服係唔係冇咩分別？

台服遲半年
可以預視定邊隻要抽/唔洗抽

ok 咁升女帝上5星lu

巴打邊度買acc 想買人權acc入坑

屌你老尾,又冇撚左3000石
眼球又唔得,今次又唔得
仆街37+28

非限都係等歪算

提提第二隻矛衣未鐵膽一定要有

累計抽蛋率,成100抽 都未撚見過一隻彩,屌
冇新角都算, 母豬都唔撚比我,
好彩馬會派錢救濟

我都係係淘寶同露天睇，台服多選擇，日服就少d貴d

休閒型玩家
我咁樣 最多可以入到頭幾多名嘅公會

仲用卷
我留返等新天井好過

諗住求其中隻三星補坑&抽母豬石
最後抽到二百抽先出好彩都補到兩坑
得番三萬石儲到情人姐姐同夏娜算

我淘寶睇日服初始最新都係去到泳裝

真步既話,頭50應該無問題

小朋友石頭要留嚟食體力

唔好用九宮格
好難睇

頭20都得啦

難啲 冇泳黑冇泳可

點gun

有你關照,實得啦

係所以我分唔清日定台先d

我睇到有人想買Ac 我Ac 除左無流夏同萬聖眼球乜都有，有無人有興趣

有冇得只係入Line

吸下歐氣先

忍手！忍手！

係喎 唔該哂 下次識放

得番1400石剩 ，有無人有興趣，美食ser

真定假
利申有冇公會收我

次撚次一出新角,個個抽撚到show出黎
我就永遠乜鳩都冇
個個撚屌

呢到大把會長

佢想玩日ser 呀

屌 係時候賣d 女出去做雞

好多誘惑

唔撚中牙

台女冇人要 禾要jk妹

抽到有 公會出糧就要抽晒佢

巴打又黎呢招

公主連結可以再戰10年
戰到2030

全婆俠

點解淘寶啲日服初始選擇仲少過台服

2030/03/27

比人買哂/佢冇繼續刷
台服生意好賣,佢就集中刷台服(鳩估)

日服個邊最新得泳裝 咁好似唔係好掂?

日服最新既限角,咪剛剛上面貼圖出黎個咋
紅頭髮夏娜ss級 (雖然我未研究點用,同有咩技)\
但知道一定要有既角

但冇啦 冇一個初始係有呢隻 是旦玩住先

佢講淘寶冇日服最新限 睇過又真係冇

最新係得泳裝 可能太好賣?

1個打全家
可以殺埋自己友

我覺得佢地冇刷 可能日服無聊器改版刷唔到

台服一定會跟日服個天井咩遲啲

天咩井，費事佬唔需要

收皮啦你都係

台伏有包包，仲會出天井?

到時出限我就表演單抽
10抽中2隻

單抽10下掛

好啦

單抽又中 (有償50石)
10連抽再中2隻 (1500可)

留名等睇......

留住運氣,夏娜先用
暫時專注賭下波先

夏娜有天井洗咩用運氣

台服500井

巴打帶下小弟搵返D公黎買下D包包
夏娜買包包買到佢出

一個二個都中就上水

扑晒

海豹召集

精神

樓下玩競技場點配好

#199

問樓上

跟左kai sir。輸了。
現買全不汽車半場贏

樓下既人答我點配好

亞冠盃放棄左
ALLIN左角大,可以差1隻都唔開比我

紡希流夏萬聖忍試下 又拉又推幾好玩

好

點解match 親d 對手戰力都高我三四千
一入去隻坦連人地個大都未出就死

真步服43萬戰力可以去到咩排名嘅戰隊

大佬去toptop都得

*就嚟

應該冇乜希望入到 搏一搏先

非限唔抽

新手冇得入

我都係44，係第十公會，要上既去頭1、2都得，但我唔想咁血尿

我1ser先得44

新角有咩評價

想問新手想入坑係咪太遲

唔會呀，因為有得買ac

開po 果個中左下流未

我決定深潛，應該可以一抽就中

唔係人權 新手/無石可以skip

結果一潛潛到2046

潛到棄左

D角rank應唔應該升左未rank7既先

10個SSR個個 但都會考慮價錢
另外你買咩SER? 記住買真步

3個個唔錯

我會揀3

呢啲係真步黎

都揀3 如果4貴過3更加揀3

而家應該唔會卡R7架wo 只會卡R9
定係你想問谷盡一隻/分開升?

喊出黎 3已經唔見左 淨係124

快到咁

拎走隻望會唔會多d選擇

俾人截糊

唔要望既話有4頁

試下望換黑騎

換隻黑騎?

望可以打地下城 , 儲碎片換

小望玩一個月已經5星到，唔洗抽

黑騎同萬聖忍只能活一個

睇你玩唔玩PVP啦
建議要萬聖忍,最多升宮子

仲可以抽今期既流夏

唔要黑騎 加多隻泳貓劍

我問下10隻幾錢先 如果太貴就買啲無咁貴既算

泳貓劍即係珠希?

係

珠希(比堅尼)

我諗應該要5-6百

我早幾日買個7隻 就大約120-130 ,
不過得女帝 , 真琴 , 靜流 , 智 , 仲有2隻唔記得咩黎 ,
最緊要有泳飯俾我打丁

5有子宮有阿里山有伊莉亞

卡緊 無個把咩王者之劍
未打到咁遠

我都卡緊 R7,

利申新手

我問下價先

推到夠1刀打死H就all in活動先
升RANK 可以睇下刷唔刷到下個RANK既裝先升
唔係會低攻左 你而家幾多管一日?
新玩預左要取捨

我都想乜都有啲 但點有咁好

首抽比貴D唔怕
真係唔好貪平
開左GAME就唔係果條數

6管
依家刷晒1-15 1-15先出金裝

小心又俾人截糊 如果你是大奶奶控 泳珠希都可以轉做泳飯
泳飯pvp 泳珠希公會戰

幾時出夏娜

我一隻女帝都4千了
隻驚越遲玩越著數 係衰在冇泳可

有錢唔怕遲

有金裝出好好架啦
好多人7左無金裝
其實9管都抵玩
打住活動先 黎緊N2 可以ALL IN刷裝
角色夠用就唔好亂抽野 新手石黎得太快會唔識珍惜
黎緊幾個限定人權角
不過你重課就可以唔洗理我

幾時出返泳可

唔好咁快 無錢

我都係刷1-15 NORMAL 先有金裝

忍唔住抽左了
仲有20000石夠唔夠做

夠唔夠做睇你歐唔歐架
如無意外
黎緊半年正月優衣情人姐姐同夏娜
你自己預啦

而家有冇得買有泳可嘅賬號

收到

照計一周會年送10個10抽
如果好似日版咁夏娜係半賣半送
利申新手9UP

我都淨係會刷1-15

MORE

實有既，不過個進度同價錢一定有返咁上下
除非你想要隻1星泳可

我會買

利申返先
新手唔知行情
但計落都抵 課$618 7500石抽幾次都未必中一隻限

都岩

美食服？

真步呀

真步就抵

真步來
唔知抵唔抵 玩完公子價值觀已改變

上年8月首抽百幾蚊5隻3星已經好豪華

買完 更新緊

月／季寶石禮包必買
之後每日有償單抽樓下

又要提下50lv先好入活動關 但而家唔知夠唔夠時間

夠時間加小小母豬應該上到3星

玩fgo食開屎
公主呢邊正到傻

仲未更新完

fgo玩緊3個ac 好彩次次都有個ac中到當期up

E邊D 巴打冇咁惡

一個都辛苦，你仲要三個

而家要做啲乜

個邊食花生精彩

唔太辛苦 活動每日清3次體都夠 係有時高難懶得打

大佬 入前10公會都夠

解每日任 > 將acc 衝到50lv = 升角色 rank > 打活動

想休閑一排 肝咗幾期頂唔順

拎條丁出黎打返幾次先
之後
解每日任 > 將acc 衝到50lv = 升角色 rank > 打活動

推圖推到卡關就要去升下角色 RANK ,

同埋50級先入活動關 ...

見到有好多乜乜禮包 邊啲要買?

果陣跟左個fd 玩日ser,完全唔知自己玩緊咩
d活動農唔係問題,但全手動,玩左一個活動已經想棄

我剩係買左 兩個每日派石 禮鮑

FGO 都係有愛先玩

月同季就多數會買,
想衝快小小就體力都買

如果fgo有掃蕩券 一日應該玩唔夠10分鐘

我對黑貞有愛,但真係頂唔緊
公子e 邊開後宮,好難番轉頭

我而家唔知點解有926體 好似今晚唔訓都用唔晒

我又買先

你係咁推主線先

係既我玩呀
但日ac仲係度,臨走中左黑沖田,番去J下

第1-2日係玩最耐 因為係咁升lv 之後回體
之後就好休閒

原來家有女友有動畫,睇下先

買晒啲禮包都係fgo一pack多啲 又幾好

CLS 美食ser 萬忍係公廁, pvp 800幾名點更新都仲有

傻豬出限果陣,d公主包先見真章

一開始要打哂900幾體都唔少時間你今晚唔洗訓
升主線->谷主角去到50lv->瘋狂刷活動

玩過fgo覺得其他課金驚都好平

明碼實價
$4000有隻角仲要有石

8單寶5

真步都係啦
頭30名d隊一鳩樣，根本係鬥練度
利申:新手區

應該新年優衣我會中招儲定錢差唔多

我44區

月卡季卡(必買)>女神石 公主心碎(抵買長玩可以買)>體力(食6管有錢就買)
月轉蛋劵睇你個人 5-6個月後應該開天井 儲埋到時有用
其他禮包你有錢 寧願買奇幻包

大佬

我2區但唔係個個都萬聖忍

同埋萬聖忍好容易破

即是秘石同瑪那唔使買 ok

咁快推左半個po

秘石=女神石

你先大佬

原來公主心同女神石係唔同野黎 ok

$28挑戰回數同每日寶石增量包個500石都抵玩

我到而家都唔知6管同9管係咩

係唔係講緊公會小屋 儲體

同埋公主心碎整專武用 新手未必咁快整到 可以唔洗咁快買

大家都想中1001

上次開緊工搶唔到1001

6管=一日內回6次體

一日最多回30次=30管

管=食石回體 6管即係食6次石

1管真係一條體
6管即係回6條體
新手回9次都唔怕
而家推主線,升一隊主力先

THX

THX 咁多位巴打

我而家既人應該點組好?優先練邊個先?

你有咩角

女帝月月亞里沙泳珠宮子
應該係咁

練宮子同女帝先 ?
宮子放第一隻應該要練先

放個box上黎睇睇

上面有得睇
買AC 第5個

有真步定初音？真步就要練，初音就唔使理住
依利亞都要練下，打pvp 用佢一隻就打全隊咁濟

sor岩岩去左沖涼

亂咁組發現唔得掂

你試下放隻 2星宮子出黎 ?
應該會好d ... 宮子都幾好坦

主線可以 布丁 女帝 月月 美美 泳黑 推住先 推到卡為止

打到50-60lv左右 要開始練 千歌 美里 ue <-我地個時係咁樣磨住過vh地下城 唔知家陣多左咁多強勢角 會唔會變
之後 搞兩隊 rank7隊 再等埋新區先好入3v3 如果等到 等唔到只好硬食
等到會好好打 同埋之後都易d係上便
大約係咁

好 唔該晒 我跟你個攻略研究下

放左 而家睇下打成點先

坦好重要一定要練

同埋推主線可以唔落伊莉亞，佢成日自爆

布丁 女帝 泳黑 萬忍 夠打到第8章

之後啲怪會開始針對3號位 到時再轉陣

冇女帝

咁阿 有無邊幾隻推介

真步服:女帝(膽)>真琴/黑騎>泳凱留>萬聖忍>其他限角
呢5隻最好要有

好 唔該巴打~

而家主角35lv卡主線6-10 每隻角都r4/5
想問下去打活動1-15刷1.5經好定返去主線洗裝好
用緊鏡華 真步 女帝 小望 純
唔該咁多位巴打

正路好夠打 你先刷裝升rk 50先打活動

唔知hi到邊粒制入左活動關 即刻kill app 但係見到禮物盒有boss卷 係咪中左伏?

呢度有補底
唔會有非洲人

想問下如果我隻忴係4星,拎住30lv專武

之後d角色碎用黎升專武定係5星先?

冇事 唔入去打就得

唔好禁下禁下打到1-15就得

只看劇情未進入關卡地圖安全
1-1都唔打得 打左就GG

我之前睇人講係禁入左嗰關就固定嗰關跌乜
不過保守d好

多心碎就專武 怜ex+好似係物防 升黎無乜用

咁我繼續打主線衝lv先

破防黎

sor9睇錯以為講專武
5星 EX+ 係HP

個活動關好爽。每日6管衝等級

滿級了

通常幾多級先可以一場打得死 H Boss

而家52級要打兩場先過到， 差幾萬血

60左右
你留住d卷等活動尾一兩日再打啦

我有排, 滿級要玩幾耐

我十一月到而家

唔跌武器金裝既， 係唔係因為我主線未推到第9 章

台服定日服黎？

打到第3章已經開始死人

台服

正常， 我有d關都係之後先補番3星，反正都要打裝

你地係咪話練起宮子先 ?

打到3章宮子同美美超易死

咁我差2個月, 我好似玩左2個月

無計 你無坦 宮子升上去好勁

課左每月轉蛋包
差D爆死

咁講姐係留到啦
海豹

而家1.5經WO

係 會比我更快
基本上我每日9管 經驗好似坐火箭咁升

流夏110抽畢業

你講緊4個月9管
定活動9管

引負皮

活動

冇錢啦 頭先又課一單

無坦好痛苦

升爆隻布丁,升埋5星, 所向無敵, 再打活動布丁
雙布丁

想問下咁樣嘅box入唔入到真步服前50嘅公會? 84lv

宮子是你的好幫手
想當年我冇黑騎冇望冇姐姐
我淨係靠一隻宮子同飯糰打pvp pve

多謝課長,讓我們有遊戲玩

狗拳冇升

我估你唔會冇左隻狗掛

狗拳每日換緊碎 3星嘅話上唔上到場? 儲少少mana過幾日應該可以直上R8/9

我黎緊都想升飯團, 有專武人地話坦中之坦,不過除左坦之外冇乜作為
但個波夠大搭夠

巴打你升返隻狗拳 雙子妹 貓賊 普可先啦

我一隻一隻嚟
好彩以前用開飯糰 已經3星r9

你想入公會一定要升左狗拳先
3隻狗拳坦唔到好耐
我4星打活動VH BOSS都經常慘死., 差90碎先上5星

我要母豬上4

石多,錢多,母豬多

5星狗拳 大奶奶

冇咁多母豬 慢慢刷算
我隻萬聖忍到而家都係三星

要既角都有齊哂,差實用角未升

母豬得返1000咋,升3隻萬聖5星都用晒

Thx 我睇下今個月升唔升得切
Lv同rank應該都好快升到上去
但升星好多角都要等慢慢換碎

如果頭100公會嘅話有冇機?

冇泳劍

點解咁急要上左4先? 有咩關要即用
不過頭個20粒, 1粒1碎就無咩所謂既
日日刷買瑪娜都送幾粒母豬

頭100都應該有 50前就咪諗住
先升好啲實用角
競技場優先貓賊
公主場優先狗拳

加油

不要再說了 一隻泳裝都冇

pvp唔夠坦用

屌我都冇泳劍

得隻女僕同泳黑

公主pvp好難爬

頭100實有人收啦
你跟住大佬既教既方向去升就無問題啦
不過點解,你又冇升布丁,又冇爆弓,但又無狗拳,
你無入3V3? D幣去哂邊, 唔會拎左去換初音掛

等多大半年左右應該會復刻

咪咁傻投資落初音同中二嗰度

3V3
仆街我都唔夠坦, 黑騎未上5 布丁又未上5
空花又未升
3V3 長期被屌打至百幾名

要抽爆
冇大奶泳飯都算 泳劍冇抽真係好後悔

我卡咗係500
明明我好撚多坦

我岩岩入坑個陣
買泳黑+8歲做首抽
個期就係泳劍POOL, 輕鬆20抽,出月月+泳劍
依家諗起個陣真係有運到

1v1我keep前50算
3v3入左前20每日唔會俾人打多過兩次

玩咗一個月左右
3v3幣唔多 全部都係換狗拳/布丁
布丁打算升到3星就停 然後全部換狗拳

上左r4之後宮子坦左好多了

你直接上狗得啦。3星布丁都影響唔大。信我。
不過原來你無法隊？

咁快上左4 你用母豬石升?

sor睇錯4星

r4 r7 r9每個階段都好似有個大躍進咁。特別係6升7。多招被動勁好多

你主要用嘅坦唔係布丁 你可以升完狗拳先再升佢
戰隊競賽狗拳用處大過布丁好多倍

冇泳黑
妹法而家開始升 之前地城幣去咗換小望專武打pvp

我好後悔冇直接買首抽
我妮諾+中二開局

小望5星未？
如果未 建議上5之後再升雙子妹

呢2隻我打到今日都未抽到

不過專武中二會崛起

我淨係幫佢升下lv已經夠
法隊替補成員

5星咗了 專武要等90lv先可以再突破
而家開始升雙子妹

話說我以前9玩搞到進度都落後好多
我深月都仲係3星 女帝出現之後冇出過場

啲item用晒啲體都唔出

深月升到5星之後我都唔知點用
剩係識打PVP 加隻忍落去
打公會唔知點夾

遊戲必經階段

刷裝最好時間係戰隊競賽期間
會有雙倍掉落
平時刷會比較難集齊

想問下法隊多數點組?
我見d人係 鏡華 泳黑 妹法 monika 坦
中二/初音/ezr算唔算係法隊成員?

我自己法隊成員得 妹法 雙凱留 鏡華 ezr 打競賽嘅話都係出佢地 再求其加隻 酒鬼 或者 普通可可蘿

pvp的話睇對方係咩攻擊手再揀坦 空花 小望 布丁 （純唔知點解好快死）

初音中二完全冇出過場

我冇戰隊

你慘少少既
因為我一開始唔識玩,以為8歲好勁, 所以我就8歲+泳凱做首抽
基本上都係8歲 泳凱+妹法 靜流 (然後可以配下其他角 真步,酒鬼/新眼球都得

你揾個ok嘅入咗先啦
戰隊可以放支援角拎瑪納
又可以裝備請求

不過刷裝唔關戰隊事

現在金裝難求\
要諗大家有好多,而自己又冇既裝,唔係咁易

漏咗 我個法隊仲有美里

我見到我個戰隊啲人好踴躍捐贈

而家個戰隊連D RANK 5-6 裝都好少人捐

有無人收ac只差眼球同流夏

巴打們既戰隊係咪都好高要求?

你岩岩玩,唔好諗住
你是但入唔洗批既公會,見入面都有20-30個既
打番一兩個月,摸索下點玩先 到時再上巴哈睇人地既要求

小剛台服? 邊個SER?

#貪吃佩可享優惠 #碎片禮包 #萬聖節宮子

【#優惠】宮子(萬聖節)碎片包
■優惠時間：3/15(五)16:00 ~ 3/20(三)15:59
■優惠內容

．宮子(萬聖節)碎片包NT$590：★1宮子(萬聖節)角色碎片 x 20片

買5包

屌,呃錢到佢,不過要上5星,真係用少好多母豬

睇post名 新手唔知仲以為有個角色叫瑠衣

露娜塔

咁快免體

萬布丁都有禮包
cls

垃圾禮包 臭到發酵

祝你抽到，好唔好

妮諾係夢魘 會不斷出現

我戰隊淨係要求必須打三刀 入line群 睇公告 日日上線 有正常等級練度提升

姐係角色可以任用？

究竟死都唔肯入line群嘅人係咩心態

應該係 手機冇位，不了

好唔合群真係

有line群咩

戰隊line群

打埋id比佢 三催四請

唔要了,多謝,留比大家抽,
我第時抽限定算

真步

冇數據姐可能
下下收MSG又收相,上FB都用哂

我30lv入左活動打到hard 1-5
係咪就算我刷到50lv入去都唔會跌金裝
個陣咩都唔識見有經驗加倍就入左去

仲有冇位

88

垃圾
不過隻game仲食data過收圖

冇了尋日先踢咗兩個
跟住十幾個人申請

不過有個啱啱入嘅唔肯入line群 考慮緊今晚踢

咩活動角都會有
新抽既2星又會有
係想有既都會有
禮包連結

禮包先正
瘋狂j進度
明買明賣

屌住買

你有買?

萬布丁都未出 應該唔買了 4星算 pvp明明比人吉屎忽
我係講500石同地城2倍 探索+3次果d好抵屌

萬布丁都未出 應該唔買了 4星算 pvp日日比人吉屎忽
我係講500石同地城2倍 探索+3次果d好抵屌

課下課下其實一個月都用唔少錢

唔肯入群既人 通常打戰隊戰好容易玩失蹤

岩呀,不過封頂左個lv之後可以唔洗課咁多
轉返養生玩 始終公會戰我地無咩壓力
封頂左個lv會轉送地下城幣

有排先封頂 30管一日都要一個月時間

巴打你公會叫咩名

其實唔洗 我大約計過下
而家12管1日,N2 15管 完活動都100LV
不過好似呢個月內話會再向上開多幾LV
好想瘋狂換地下城既野

追進度追到你爬埋班大佬頭
又多個curry

我小薯黎 升左班無戰鬥力既囡囡
我諗我有強逼症 個個囡囡都想升滿

又多個大大力出現

想快D N2
現在日日PVP好明顯係 R8 vs R9 緊

萬聖布丁值唔值一日12管去衝？

值

就係怕佢地咁樣
個個努力打 佢就入嚟歎世界

你話我？

1.5 exp

利申6管

刷碎片刷到懷疑人生
全部到雙子姐嘅碎片嚟
布丁淨係出一張

d人計過每日6管刷10日就可以4星 4星補女神石上5係最好

之後r9 vs r10

但係1.5xexp
禾欲罷不能

刷用力啲刷夠150片碎片夠唔夠時間？
用母豬上4星
碎片上5
望落好似慳啲

冇晒體 係咪應該日日30管衝rank衝主線?

30管大佬

唔好咁傻
一日9管/12管好啦
30管成幾千石

原來30管要咁多石架
我冇爆過唔G

40 3場，60 3場，100 3趁，150 3場
我最多爆到咁
見到之後成180石一場就縮哂

30管1 日好爽
n3 爆過

有冇人打算買萬聖節布丁嘅碎片禮包？

爆過25管 好心痛 但又真係好爽

我心郁

得20塊

不了

我都心郁想買
一諗到後面成埋角色要用食女神石升星，開始頭痕

而家都係3-6 管一日

而家600幾母豬，升邊隻上4 星先好？

巴打唔係個時係巴哈招募人咩?

泳黑

冇啊 淨係係大line群招人

新手想問 點解r4升r5會減戰力

你係咪升過裝黎? 同埋正常黎講R4既6件裝,一升上去R5冇裝,係會有少少影響

係 入翻幾件r5裝係咪會好啲?

建議你上到R9 先升裝, 暫時打唔嬴係因為練度唔夠
唔好太心急, 浪費瑪娜升裝

我 R8 主力都升滿裝佢算，PVP 1v 1 要企住頭10冇得唔升曬佢

我個公會有 LINE 群，但一日都係得一兩個出下聲

想去個熱鬧D可以吹水屌下，又唔洗排刀休休地閒，又前 50 既好難

R8都1V1頭10
你可能好後既分區
頭100 個個都100LV以上我個區,我目標守100內

好多人衝緊去你地到

唔係太清潔呢樣,不過你想係活動打到指定既金裝,幾乎無乜可能
只能夠好彩咁中到一兩碎, 所以指定既野,等過完活動先刷

活動唔會跌太陽劍

蘿莉

流夏洗唔洗4星

有LOLI

已經估到有人見到蘿莉就狗衝

想入你地個 LINE

我又入

戰隊群嚟嫁

我4咗 預備拎嚟打競賽

睇母豬石做人

衝左先

想問下，對面果隊要點破
隻萬忍唔到前二又打唔到佢後排
但用單坦，比萬忍上前坦又被秒溶
又未升空花

打過第二隊啦 佢堆後排你都打唔到
不過應該你放深月,可以秒左妹法

想復仇

妹法都唔係咁易秒，最有效係萬聖布丁一野一件

我破呢啲陣通常都帶空花 小望 女帝 月月 普可

不過唔知你用work唔work
純好似面對物攻比較脆皮 所以佢好快可以打死

記住佢個名先
每日30管 升勁左再復仇

係喎,有萬聖布丁, 可能秒到8歲,

妹弓炮一下射死後排3件啦

68等真步有冇戰隊收留
依家個戰隊好似好似死城咁
幾日先有人講野
有呢d角

不過目前冇位

無頭像就錄音。

其實好多人都潛水
基本上日日都係嗰幾個係度講嘢 唔係就我係度自言自語
想佢地錄音好難

想問下新手應該去邊個ser起手

真步真步

課左一單補100抽母豬石 無流夏

哭笑不得

啱啱有個巴哈仔打VH 打淨1hp

你試下每日二十抽裝備嗰度抽出嚟
有機會會出現
不過唔知幾時

唔係就要等王都名偵探個活動
可以農雪+月月

sor 自
原來日版

佢應該就係農到爭一塊

補800戰隊幣就搞掂啦

買我ac

係咪可以起手

那有錢

睇page1

證明第一頁冇人睇

me

呢個好似你整架奸巴。
我緊係要人睇左先。最起碼有圖
可能我太直接sorry巴打

嗱唔係我呀，好似係李巴嫁
下面句紅色野先係我打咋

夠碎換咲戀，應該等抽中定換佢好，因為如果抽諗住留石到夏娜先抽
同埋每日淨係升到一隻上90應該升邊幾隻好啲，主要打戰隊

早換早享受。你有排等都未出夏那
pvp好有用充電

係咩
是但啦。總知係有用既資料。
大家都應該要睇下。特別係新玩家
通常係人地問淘寶買邊個手抽。我地比下意見咁

我買得成都係靠你地

智障UI點改都係智障UI
參考其他隊伍>複制這隊伍嗎?>YES>請輸入這隊伍的說明(約2字)>123321>隊伍已儲存>退出參考名單>進入關卡選擇隊伍>點擊右上my party>選擇複制了的隊伍>進入戰鬥

屌你老母係咪直接整個使用這隊伍進行挑戰係咪咁撚難

因為冇完美嘅首抽。
有既又可能太貴。
做取捨時我地可以俾下意見

女帝真係好屈 全靠佢先勉強過到活動H 可以全力刷

直接定抽埋女神先reset?

我覺得10母豬>>3粒碎

如果你係新手。無打算投資隻角色。抽堆石同女神都重要。我自己就3.4箱抽完先去5箱

聽講隻角色pvp好勁 係咪刷爆碎著數

變左車群個lined 新人入黎撩起我條飆車癮

個個都話有用。日後pvp+露娜塔用。有禮包買碎

禮包是咪又係課金

肯定是啦

個禮包=買100母豬石 唔抵

唔買。要好多石上5。不過我4星算。粗用

想問下公會戰打BOSS
3星伊莉亞同3星凱留有30LV專武比
同RK同LV 個攻擊力邊個高D?
隻伊莉亞成日爆死

伊莉亞3星唔用得 可以話冇5星唔用得
凱留... 地下城 好易5星

隻新角勁嗎？洗唔洗直上5星定之前隻白毛勁d

唔係話唔用得既,配隻美里補下都OK
新手要求唔高 無泳凱
只係無咩資源 地下城 都換唔切5星
想知凱留個輸出定位啫

3星應該係打一陣自殘唔爆擊都會死

btw ezr唔自爆就會係法隊最強輸出
專武凱留你當係弱兩個lv既泳凱啦

我係咪疊埋心水儲起啲石同卷等夏娜就ok?

Ezr日服有無碎刷

新春優衣同情人節姐姐都重要

伊莉亞座底4星
唔想佢死就加隻真步酒鬼或者美里（美里的話可以拎伊莉亞做坦 因為佢被動幫第一位補血 不過練度不同 僅供參考 請慎用）

用得好可以保住唔死真係法隊最強輸出

同埋普通凱留純粹係輔助 佢傷害冇可能高過伊莉亞

唔該你先

有，hard

聽日日服開n2, 再下星期開探索2倍, 係咪順便買加倍好啲？

另外想問n2 應該刷咩圖？

想升邊隻就打咩裝
可以上gamewith查下邊件係sub drop
一齊打埋無咁煩

台服新手 想問點組好同練邊隻先

pvp定打圖
女帝黑騎必練

暫時推圖既話呢

優衣 泳凱 鏡華 女帝 黑騎
地城幣全換小望上5星

個號幾勁下。可以黑騎小望靜流女帝都推到好多。
要法就落泳黑同蘿莉。可以話第一張圖。除最尾個個都係要升。最頭個張遲下先升

日日hard都係得1，2片

正常黎講3關共3塊,黑起上黎真係得1-2塊
打H BOSS又難跌

個line 群d 人係咁放h 漫

想入

放上黎分享啦
個POST沉哂

班友好撚淫賤

呢個作者畫呢幾集又幾正

無圖

你咪貼得最多嗰個

打到卡又升唔到rank係咪可以將啲武器升星星?

唔夠等級姐,一係用錯人去打,你打邊到邊關,有咩角

打到6-9 有呢啲 其實我唔係好知道應該升邊啲人 同埋打邊啲怪要用邊啲人

張圖係前日cap既 所以lv低

唔好升星
好浪費mana

基本上我都係用呢隊打 有咩可以執呢？

用忍會勁過美送。升隻補。升優衣。唔夠坦可以升埋佩可

之前巴哈睇過篇文寫晒咁多隻角升R10既推薦度..
其實可唔可信 隻黑騎而家R9 感覺成日勁快死

唔該 上面解答問題果兩個巴打

黑騎不嬲軟 唔關事

同埋介唔介意我貼一貼BOX
玩到而家101LV仲係AUTO過關..唔識組隊..唔知升邊隻..好冇方向

101lv 都無方向

黑騎r9冇記錯應該係出ub最快
你ub慢死得仲快

貼嚟睇下

係 地城VH王仲未過到..PVP得6XX名..主線H又打唔贏亞里莎
唔知做緊咩

101都未過VH

個box

黑騎用母豬石升5星的..第1張圖到第2張圖小倉唯都R10滿星裝
其他R7-R9不等...冇方向...

有咩理由過唔到vh就算冇得暴力打 都應該可以磨隊過呀？

咁可唔可以教我點入隊..
我次次打到VH王淨最後幾秒隻野就會出技秒晒我全隊..OR淨番布丁

係咪講馬EX

好 我執執

地下城VH王

磨隊嘅話通常都用雙坦 酒鬼 優依 千歌
你要手動打唔可以auto 睇時機放招

55lv已經可以過vh地下城

竟然..
我試吓...

你試下用黑騎 女帝 雙貓賊 泳可打

冇理由過唔到

如果你練度ok絕對冇可能打唔過 你用我頭先講嗰個組合夾硬打死佢

同埋就算你一局打唔贏 你可以用第二隊去堆屍打
好浪費呀仲未打到ex

想上車

咦唔係喎..
你篇文果隻80LV既..?
我講果隻係120LV果隻..頭先試又俾佢秒全隊

順住放 5隻5隻咁 唔組都過到啦,你咁既練度

咁係講緊EX

SOR
咁EX有冇攻略

接實

就咁GOOGLE YOUTUBE 都有啦
抄功課都唔識

ex嘅話要求高好多
我都只係啱啱過（其實一路都懶得試）

上面係我自己懶得手動三倍速過嘅陣容 僅供參考 請慎用

但你冇狼

靠戰隊儲碎儲到120塊而家
又歪唔到出黎
monika 初音果d都出過差唔多6-7次

借人地

唔一定成功 因為你唔齊角 魔攻隊冇咗泳黑
第四隊智同女帝唔係固定角 睇自己有咩攻擊角就搬上去
都係堆屍打 懶得諗點樣一回殺
btw我等級107 練度上面有寫 比你做個參考

支援存在的意義

比你嚇死我
101未過vh
ex我都未。幫唔到

就到1001我要同姐姐表白

有排

再連莊會唔會比人打

比你3連

呢邊都推得幾快下

因為到到都有痴線佬

快d去搶po示愛

我唔係痴線佬

個個搶1001

我愛幽奈

打pvp真係好撚煩
但又唔想比人打落去只好每日打滿10場

係好煩下, 仆街見自己3V3 守到200內打一場就算,
1V1有時間就打,睇下上到幾多,不過隊隊一野,自己又唔多角,都唔想搞咁多野

最煩係打完人然後條友打返你然後就係咁玩針對

無計啦,佢一入左區,堆人就一世,永遠打個幾個人

咁pvp係咁架啦

所以我得閒就轉下名

係喎,醒唔起呢招
改完馬會投注,改足球投注, 澳門金沙之類先

人地對戰記錄 你個名會跟住改架

邊有咁多人睇
我自己都唔會睇

你隔咗2 3日再打我無咩問題 你2日打我3 4次就真係好撚戇鳩撩交打 仲要係前排個個既陣差唔多 係都要特登打我

2、3日唔打同一個人應該洗走左紀錄啦

全部都忍姐姐防守隊悶到呢

你係上面就打你架啦
咁都唔得

XXXX 上線啦

塔打到10層已經全滅

你有機會比同一個人日日狙擊你唔好怨

十香有冇課金

日日送10幣

十香巨投

呢隻勁唔勁？

唔夠坦
但勝在技能實用

同埋型

呢隻真係好型之前睇劇情都愛上咗
不過唔係幾識用同埋卡緊3星 唔知pvp上唔上到

姐系

想要 有位移加減防

呢2日好懶 用卷刷活動就算

日日打活動 pvp80幾名跌到100外 3v3 250內跌出400

巴打唔係手動幾百場活動N掛

隻驚頭一星期自動左一排慳券，之後一路掃蕩直至今日，除左新出關卡打一次之外完全冇打過

卷唔係愈掃愈多架咩

唔識用？

你試下pvp 用充電+泳飯+紡織+隨便坦+佢

你就知點用

一開始肯定唔夠，N2 係減少，H2 先會補返
但N2 消耗>>>>>H2

點先可以多D 掃地卷...
得番幾十張係手

買mana，一野掃到底

個陣n3。儲落一千張。日日掃。得返800。驚唔夠頂。我已經日日買10次瑪那幫補下

學我每日10下。200石

唔好，mana 一係一日一次，一係一買到底
佢個比例係一樣，但後面開始有碎片又多母豬，中左限角碎片就賺到笑

n3完嗰陣禾d卷仲多咗

一買到底要幾多石。未試過

D 石唔夠洗

已經買晒兩個每日送石禮鮑

唔好講到好多好喎

正常微課應該係月卡 季卡 月體 月母豬 月抽蛋 加倍時買探索
中課係+ 3 包7500 月瑪那
重課係一出新角就8 包奇幻包

完全唔想買mana好唔抵

早幾個月fgo 課得太多， 要減課

減fgo 啦

全部手機驚都要減, 回下氣先
之前聖誕 > 正月 > 情人節 ...
產已破

依家到公主 萬聖>聖誕>正月>情人節

日服月卡就夠

公主應該平過FGO ?
抽一隻就夠

唔夠母豬石升唔到5星=bo1?

台版未來視 微輕課都夠人權5星哂

之後有幾多隻人權要抽?

新角就冇計啦
但舊角起碼有碎刷
同埋有d 1星2星上到5星都好撚勁
Fgo就一隻五星抽十幾廿pack先中一隻都見過

台版夏娜就一定要等架啦
我日版就等緊成堆限復刻

我抽 PROTEA 10單 BO 0

睇黎29層係極限 3個公主心都冇

今日先第一日

露娜之塔有冇邊隻角一定要落 之前未打過

岩呀 推屍加借人

我妻由乃完美女朋友YUKI~

露娜60層有冇一隊過唔洗死？
黑騎 小望 智 女帝 酒鬼 打唔贏

露娜好似比老手玩 2個月貨仔都係算

岩岩開左3隊pvp 地城同pvp幣換邊隻 同之後要練邊啲人先 求教

我係納米課

之後既boss 應該正常都要犧牲一隊黎切前面3隻

呢到好仁亂

走先

做咩又po禾出黎

3v3 換 建議先換 香織
1v1 換 珠希

60層就已經要犧牲一隊 ？！
我以為70層先開始要犧牲一隊....

有獎勵新手都可以盡力打

咁地城呢 依家玩死5隻人 岩岩好打到萬聖節H

我就 黑騎 望 大小姐 月月 BBA 推圖

露la 唔打住，等新年優衣先打黎拎石，點睇

萬聖H一回殺？

想問下女帝 純 月月 鏡華 小望 真步(全部都3星)
應該才能開花邊隻先
而家有800幾粒女神石
唔該巴打

手動睇彩數 有機會一回殺 做唔到就KILL APP

地城可以先換 真步，3星都夠新手用，過圖好幫手。之後繼續換小望5星或者優花梨上2星先。 優花梨要用嚟磨VH地城王，一定要練。

巴打們通常每日買幾多mana

1次

你太天真了 隻王硬到乜咁 應該冇人做到一回殺

優花梨一星照練住先? 我仲卡緊VH尾王

1次就夠架啦? 我見po頭話最好每日買到變60石一包先停

邊個咁毒

唔洗體點解唔打

我真係犧牲咗一隊先過到

可以照練，但之後磨VH地城王一定要2星優花梨先唔洗死。

負碌中新角

即係換左真步先搞優花梨? 依家得10000幣

優花梨升2星都係30碎片，2日都應該升到。所以升優花梨或者換真步先都隨你，唔差得幾耐。

2星左先
同埋每日keep住換碎
因為每買完一次 月一日要比錢refresh先可以再買
你儲幣等一次過買會好貴

61/70 係唔係暗示好快出新角，明明圖鑑差兩隻

今次露那幾難 如果想今日打哂記得借角係借坦 我借女帝差d打唔完110

Btw ex求auto隊

3粒鐘就打到頂

差唔多啦 5:30果時卡緊109 比人老點左前面送左隊法隊 冇法隊109難打到

屌。玩飛機一抽就3星。呢到20抽+28 37

#953。各選手準備

我雙坦撐唔住109隻ezr 死撚晒 無坦打110

儲省等新限定，依幾期都用卷中新角

卷

我冇法隊 用飯團望萬聖忍咲戀深月強行打死紡希同ezr 之後再用物理主力過關

如果今日食15管就趕得切入活動打到去Hard1-5 食唔食好

無法隊都碾壓110 大佬

你既意思係食15管就升到50lv再入活動?

我覺得唔差在果一日

依家食左9管 差580經就50lv 連埋升lv自然回體應該夠衝去Hard1-5

唔洗急啦。15管好傷

示愛準備助攻

ok 多謝大佬們既意見

搶比你括號

唔好咁幼稚啦

比公會入面po果個巴哈攻略害死 一早送左隊法隊出去

人地話2日登頂 邊有預你2個鐘打爆

5星萬聖布丁 5星流夏 CARRY 呢兩隻幫我打死110王同老師

真大佬

露娜今次打完呢層
下次重頭打過定上次打到最後個層開始

繼續打上去

最後個層開始一直上

5星萬布先勁
即係碎都廢事刷 證明大把母豬

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

懶得開

潛晒水？

瑠姨派呢？

家有處男

我了

為

美

界

獻

助攻

上

祝